[請推]有人影到係閂左閘既地鐵站入面有黑衫人, 仲用閃光燈照人

文宣

出黎答我啊 屌你老中

核彈

班狗低手到企係到任人影

搵人backup 唔識backup